學校早會叫口號真係好有用

我個條係廢老村 聽緊樓下中學生叫緊口號
好大聲 樓下有三校中學 我唔知有幾多人嗌緊
但如果3間既學生一齊嗌
真係好震撼
希望可以叫醒到附近d廢老

多謝你地咁多位

光復香港 時代革命

岩啊

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

聽到樓下有警車聲

推 嗌埋活動呀不如
907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀